點解櫃員機唔可以出左錢先出卡？

我今日又囉完張卡冇囉錢走左

打左去卡center備案

冇攞錢定冇攞卡大鑊啲?

樓主冇攞埋個腦重要啲

其實如果入卡同出錢同一個洞會唔會好啲
就算兩個洞近啲都好

其實如果西窿同屎眼同一個洞會唔會好啲
就算兩個洞近啲都好

你冇攞卡 後面個人 咪提哂啲錢？

你冇腦怪邊個

攞錢要密碼....

部機會食返

未用過跪完基？

記得有人係唔set密碼

由其長者

上兩個月先試過

打左去銀行 等埋封信 先去警署睇下有冇人執左黎警署

冇 之後仲要去第2間警署揾CID落案 煩閪到

無關係嫁

出咩先後你都會漏嫁

你無腦先會咁問